電腦咪壞左有冇好介紹

唔要耳機
睇岩blue yeti 仲有冇其他